跪求推介5G手機

小弟因為戇尻upgrade左5G plan先發現部xs唔支援
可唔可以推薦下有邊部5G電話好用

香港5G華為嫁

好柒

5g得個幾個地方有，竟然真係有人會轉plan

真係幾on9

咁又唔係 smartone用返4g個頻道 有4g嘅地方都有5g

我都覺得柒撚到喊

媽，好柒啊

如果只係為咗用個5G而買手機其實仲戇居
你依家買應該得S20系列同Xperia 1 II揀

數碼通用愛立信

用住4.5g先，就嚟出新iphone ，9成9會支援5g。

csl 仲有排都未完約
完左去掃馬桶

華為

即係你俾5g價錢得4g速度明唔明？香港全部供應商都行SA!

要5g正常速度起碼等兩年建設NSA 5G

倒轉左依家行NSA

轉plan其實冇乜問題
本身得5gb轉完之後有100gb，唔駛煩數據夠唔夠用

但而加5g手機冇乜選擇
都係Samsung S20/ Sony Xperia 1 II 二揀一

用支那機俾狗屌